{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020409",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3004626",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 HOTEL SHOW"
    },
    "text": "当宿は総客室数14室で運営されております。韓国語だけでなく、様々な言語で案内サポートを提供しています。訪問者のレビューによると、価格の割には広くてきれいな無人ホテルと評価されています。周辺にはコンビニエンスストアと駐車スペースが近くに位置しており、利便性を高めてくれます。また、QRコードによる簡単な入室が可能で、コストパフォーマンスが良いという理由で推薦も受けています。しかし、何人かの訪問者は禁煙室ですが、臭いが良くない場合があると意見を残しました。宿自体の位置は良く、価格の割には満足できるところとして知られていますが、一部のユーザーは浴槽の不在と浴室の清潔状態を残念がっているという意見を示しました。また、エアコンが効かず騒音もあったという少し否定的な意見もありました。しかし、宿泊を簡単にするには手頃な価格の宿と評価されています。しかし、何人かの訪問者はトイレと洗面台の水が抜けにくい点を残念がっているという意見を表現しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何部屋ありますか？",
            "answer": "この宿は14室あります。"
        },
        {
            "question": "この宿は何語の案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "この宿は韓国語だけでなく、様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、この宿の評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、価格の割には広くてきれいな無人ホテルと評価されています。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニエンスストアと駐車スペースが近くに位置しており、利便性を高めてくれます。"
        },
        {
            "question": "どのように入室することができますか？",
            "answer": "QRコードによる簡単な入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "なぜこの宿が推薦されていますか？",
            "answer": "この宿はコストパフォーマンスが良いという理由で推薦されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙室はありますか？",
            "answer": "はい、禁煙室がありますが、一部の訪問者は臭いが良くない場合があると意見を残しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の位置はどうですか？",
            "answer": "この宿自体の位置は良く、価格の割には満足できるところとして知られています。"
        },
        {
            "question": "浴槽はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、浴槽はありません。"
        },
        {
            "question": "浴室の清潔状態はどうですか？",
            "answer": "一部のユーザーは浴室の清潔状態を残念がっています。"
        },
        {
            "question": "エアコンはありますか？",
            "answer": "はい、エアコンはありますが、一部のユーザーは効かず騒音もあるという意見を持っています。"
        },
        {
            "question": "価格の割には手頃だと言われていますか？",
            "answer": "はい、宿泊を簡単にするには手頃な価格の宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "トイレと洗面台の水の流れはどうですか？",
            "answer": "一部のユーザーはトイレと洗面台の水が抜けにくい点を残念がっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 451
    }
}